麥皮燕麥 真係好撚難食

唔撚明點解有人可以日日食做早餐
唔飽肚又唔知點咁

岩呀 幾高營養價值都咁話

食其他榖物早餐好過啦

屌 琴晚仲買左2大包
同老豆講話日日食
每日倒d倒撚曬佢算

On9 你會唔會太浪費啊

咁點算好
買幾條魚返黎餵好無

你落少d水同加煉奶會好好食

利申岩岩食完

拎去整肉餅
麥皮+瘦肉+少少鹽豉油胡椒粉
好食又健康

變肥仔

落鹽會唔會對我隻狗身體唔好

頂你乖乖地食左佢啦唔好咁對自己隻狗ok?

岩岩老母煮左比我食

如果唔係為減肥，
麥皮可以加下調味，
可以加肉整鹹個麥皮，
或者加煉奶整甜個麥皮
我既做法係煮熱 300ml 既奶，
加少少糖，怕悶既可以加隻蛋，
之後倒向左走向右走左佢，
麥皮真係好向左走向右走難食

就係為左睇呢篇文呀
thx bro

想食狗

想食狗糧？

落啲朱古力奶 好好食
我用朱古力麥片溝桂格

咁食法 點健康 倒不如唔好食

加D朱古力有得點唔健康?
你話加豬油就唔健康姐

唔怪得肥婆飲水都飽

真係難服侍
我就咁樣食黎輕鬆減磅打拳

別太認真啦bro

朝朝用水沖,
都係咁食

落少啲水 加啲生果

加藍莓

朱古力都叫健康？
你減幾多磅打咩比賽咁威

健唔健康都要睇下人地全日食d咩

無糖仲難食，食左幾日 慘過食屎
而家一星期食四至五日

3湯匙燕麥, 1包代糖, 半匙脫脂奶粉

你果碗同我果碗好似差唔多
好聽日再挑戰

如果做gym既巴打可以加芝麻粉同大隻粉入去，味道昇華幾倍

倒撚哂佢啦 垃圾都食

如果係for減肥 記住小心揀
有味個啲係糖份勁高 例如朱古力味

加半茶匙雞精，包好食到飛起

難食因為你食得多咸野腌制野
食得清個人好快慣返
食海鮮味覺靈敏好多

我覺得幾好食 清清地
如果覺得無乜味又可以加牛奶

利申減緊肥食燕麥片

加啲蜜糖再拎去焗都ok

加啲咖哩啦，夾到的

洗完米倒少少燕麥落飯煲做燕麥飯
之後屙d屎就會好靚

食咗咁多年甜
近排發覺食鹹好食好多

係囉, 我加少少黑白淡奶同半匙黃糖, 已經好好食!
(Hint: 唔好加太多滾水, 同等耐少少杰啲先食會好咬口啲!)

加落去整燕麥pancake
或者平時加少少鹽整咸麥皮食 覺得幾好味

麥皮加牛奶好正囉
反而唔鍾意鹹

食麥皮屙屎好暢順

燕麥飯會比較好食⋯⋯最憎食啲水狀食物。

加奶粉